呢單野反而係單車果個冇事 #scream#lme

旺角新填地街和亞皆老街交界，有電單車和單車相撞，一死兩傷。
事發在早上6時許，死者是電單車男司機，兩名傷者分別是電單車乘客和當時踏單車的男子，兩人已送到伊利沙伯醫院治理，事發後涉事的電單車以及單車橫臥在路邊。
受車禍影響，亞皆老街往大角咀近新填地街的部分行車線已封閉。

one tap?

they talk about my one taps